心事台😢

覺得自己好嘈好煩

得我有心事....

講黎聽下

你心事 誰又會在意想聽

說說

講出黎 呢度好多人會聽你講

咩事😢

有心事既人唔訓覺

每次同朋友gathering都嘻嘻哈哈
但完左之後會覺得自己好嘈好煩
叫自己下次講少d野 安靜點
有時有老死朋友會講笑：垃圾，你愈黎愈煩
其實佢係講笑
但我又會諗我真係愈黎愈煩
都係安靜d好

熱鬧過後，我卻感到失落

我啲同事話我太多嘢講，成日鳩噏，好煩膠

唔好咁

我太on9

點解我開心事台就冇人入黎講心事
個伊布拉乜鳩維奇開就1001

有我

1001

2001

yo

本身諗住約兩個好朋友過
两兩個都話攰今年唔出去

結果兩個今晚都臨時約左另一D人出左去
我？飲住支酒喺房過

可能佢覺得一班人熱鬧d好玩d呢 唔怪得佢既

同樓豬啱啱好相反 覺得自己太靜 好驚啲朋友嫌自己份人太悶

我明⋯
係一個群體到講野會不自覺提高聲量同係咁9 Up
有朋友同我講岩岩識我覺得我應該幾乞人憎
有時人地影左聚會放上story我聽到自己把聲會覺得好煩

紅字